## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта

Объект — это набор свойств, и каждое свойство состоит из имени и значения,ассоциированного с этим именем. 
 
Значением свойства может быть функция, которую можно назвать методом объекта.

